# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/isp/cbos/ip/ip.module: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/ip.info.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/src/Entity/Ip.php: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/config/install/views.view.ip.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/ip.links.action.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/ip.links.menu.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/src/IpTypeListBuilder.php: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/src/Entity/IpType.php: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/ip.links.task.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/src/Controller/IpController.php: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/src/Form/IpRevisionDeleteForm.php: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/src/Form/IpTypeDeleteForm.php: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/ip.permissions.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/config/schema/ip_type.schema.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/src/IpListBuilder.php: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/src/Form/IpRevisionRevertForm.php: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/src/Entity/IpViewsData.php: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/src/Form/IpForm.php: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/src/Form/IpRevisionRevertTranslationForm.php: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/src/Form/IpTypeForm.php: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/src/Plugin/WorkflowType/IpState.php: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/config/install/ip.type.inet.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/ip/config/install/ip.type.onet.yml: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-26 11:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.info.yml:0 modules/isp/cbos/ip/src/Entity/Ip.php:13
msgid "IP"
msgstr ""

#: modules/isp/cbos/ip/ip.info.yml:0
msgid "The ip for isp."
msgstr "ISP的IP类目."

#: modules/isp/cbos/ip/ip.info.yml:0
msgid "isp"
msgstr ""
#: modules/isp/cbos/ip/ip.links.action.yml:0
msgid "Add type"
msgstr "添加类型"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.links.action.yml:0
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.links.menu.yml:0
msgid "IP list"
msgstr "IP列表"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.links.menu.yml:0 modules/isp/cbos/ip/src/IpTypeListBuilder.php:17 modules/isp/cbos/ip/src/Entity/Ip.php:13 modules/isp/cbos/ip/src/Entity/IpType.php:7
msgid "IP type"
msgstr "IP类型"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.links.menu.yml:0
msgid "List IP"
msgstr "IP列表"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.links.menu.yml:0
msgid "List IP type (bundles)"
msgstr "IP类型列表"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.permissions.yml:0
msgid "Create new IP"
msgstr "创建IP"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.permissions.yml:0
msgid "Administer IP"
msgstr "管理IP"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.permissions.yml:0
msgid "Allow to access the administration form to configure IP."
msgstr "允许访问IP配置的管理表单."

#: modules/isp/cbos/ip/ip.permissions.yml:0
msgid "Delete IP"
msgstr "删除IP"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.permissions.yml:0
msgid "Edit IP"
msgstr "编辑IP"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.permissions.yml:0
msgid "View published IP"
msgstr "查看已发布IP"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.permissions.yml:0
msgid "View unpublished IP"
msgstr "查看未发布IP"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.permissions.yml:0
msgid "View all IP revisions"
msgstr "查看所有IP版本"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.permissions.yml:0
msgid "Revert all IP revisions"
msgstr "恢复所有IP版本"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.permissions.yml:0
msgid "Role requires permission <em>view IP revisions</em> and <em>edit rights</em> for ip in question or <em>administer ip</em>."
msgstr ""

#: modules/isp/cbos/ip/ip.permissions.yml:0
msgid "Delete all revisions"
msgstr "删除所有版本"

#: modules/isp/cbos/ip/ip.permissions.yml:0
msgid "Role requires permission to <em>view IP revisions</em> and <em>delete rights</em> for ip in question or <em>administer ip</em>."
msgstr ""

#: modules/isp/cbos/ip/ip.permissions.yml:0
msgid "View own ip"
msgstr "我的IP"

#: modules/isp/cbos/ip/config/schema/ip_type.schema.yml:0
msgid "IP type config"
msgstr "IP类型配置"


#: modules/isp/cbos/ip/config/schema/ip_type.schema.yml:0
msgid "IP state settings"
msgstr "IP状态设置"

#: modules/isp/cbos/ip/config/schema/ip_type.schema.yml:0
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: modules/isp/cbos/ip/config/schema/ip_type.schema.yml:0
msgid "Initial status"
msgstr "初始状态"

#: modules/isp/cbos/ip/config/schema/ip_type.schema.yml:0
msgid "IP states"
msgstr "IP状态"

#: modules/isp/cbos/ip/src/IpListBuilder.php:21
msgid "IP ID"
msgstr ""

#: modules/isp/cbos/ip/src/Entity/Ip.php:212
msgid "The user ID of author of the IP entity."
msgstr "IP的创建人ID."

#: modules/isp/cbos/ip/src/Entity/Ip.php:237
msgid "The name of the IP entity."
msgstr "IP的名称."

#: modules/isp/cbos/ip/src/Entity/Ip.php:273
msgid "A boolean indicating whether the IP is published."
msgstr ""

#: modules/isp/cbos/ip/src/Entity/Ip.php:323
msgid "Pinyin shortcode"
msgstr "拼音简码"

#: modules/isp/cbos/ip/src/Form/IpForm.php:58
msgid "Created the %label IP."
msgstr "已创建IP%label."

#: modules/isp/cbos/ip/src/Form/IpForm.php:64
msgid "Saved the %label IP."
msgstr "已保存IP%label."

#: modules/isp/cbos/ip/src/Form/IpRevisionDeleteForm.php:109
msgid "IP: deleted %title revision %revision."
msgstr "IP:删除%title的版本%revision."

#: modules/isp/cbos/ip/src/Form/IpRevisionRevertForm.php:123
msgid "IP %title has been reverted to the revision from %revision-date."
msgstr ""

#: modules/isp/cbos/ip/src/Form/IpRevisionRevertForm.php:122
msgid "IP: reverted %title revision %revision."
msgstr ""

#: modules/isp/cbos/ip/src/Form/IpTypeForm.php:25
msgid "Label for the IP type."
msgstr ""

#: modules/isp/cbos/ip/src/Form/IpTypeForm.php:52
msgid "Created the %label IP type."
msgstr ""

#: modules/isp/cbos/ip/src/Form/IpTypeForm.php:58
msgid "Saved the %label IP type."
msgstr ""

#: modules/isp/cbos/ip/src/Plugin/WorkflowType/IpState.php:7
msgid "IP Status"
msgstr ""

#: modules/isp/cbos/ip/config/install/ip.type.inet.yml:0
msgid "Inet"
msgstr "内网"

#: modules/isp/cbos/ip/config/install/ip.type.onet.yml:0
msgid "Onet"
msgstr "公网"

